［突發］樂富連儂牆又被拆

又拆，次次都係清樂富

[10.20民陣遊行］我正式呼籲啟動「18區光復連儂牆計劃」！

又係呢啲藍色衫 係咪食環署？

似係食環 洗緊地

我見牛頭角地鐵站隧道都洗緊

今晚出黎又整
睇佢洗得幾多次

樂富多中老年人
呢種文宣對佢地好有影響力

我地更加要做野
比啲廢老知

再起過, 有咩所謂? 又有新資訊比班街坊睇喇

已經第三次政府啲人清樂富